[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5347)

Slow 派我贏大錢

妓8.5B有咩部署

最撚憎呢d冇角假波

利反Cup戒賭戒到九月

我地乜都要大

No goal

G 持 爸爸要贏

班英撚係度做乜鳩 喇喇聲比羊入多粒收工啦

穿心腳

買左咸美頓要驗腦

咸美頓(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
波膽
客 其他@3.65

轟佢678

係咪有人派

法穴有冇大球尿

求派

細注事後

77777777777777777777777777777777777777777

我

7c

隊隊都唔識 睇中尼奧特 有feel

今日幾旺 贏多啲

我都係 直屌半大

1點帶路

888888888888888888888888888888888888

88888888888888888

GUN你

跟

圖拉gel

齊羊

同路有無？

[red]科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅
心靈注 蒙彼利埃❌❌
莫斯科9.5s✅✅
雲加想開心✅✅
正手 奧巴入球✅✅
華拉倫加 2.5細❌❌
格流✅✅

11中得7

11

格拉 有無人上4.5大

我猁冠易到

2.5s震緊

爹d

買波彈注碼不被接受 係點解

有無link 睇英盾

1:2

係咪夠鐘

要10既倍數

Var

入左球囉即係

85財經台

南野入波

5蚊？

唔計

點補飛

托柒好波

快手入多粒 精神

拎住啲雷斯賀頂打死守真係好好笑

心靈注 阿狗next goal

布魯日又唔入波

依鋪我撐你啦

等多陣

阿記入未

阿狗後防爆炸未？

格流半場入多球先

猁要反cup未?

幫緊你幫緊你

567

1.48都要輸

比我旺埋佢

猁冠快!!!!!!!!

利晉

No problem

拓柒禁屌

阿妓頂實

今日你可以

Lm

加時定12m？

阿記快入

12

阿記比人禁屌到半場都過唔到

過千

好彩沒all in利物浦

唔知喎 我買一萬都冇

三叉戟死撚晒？

咪又係嬴盤+1點輸

唔齊數好似會彈

或者賠率變左?

可以

試下連c

利狗快杯

無理由

改名啦 唔老泥
Btw 連c

下 文尼on9?

又救....
仲控多下做乜...

利cup 10 1 100

打錯注碼 唔係0字尾囉

華拉cup佢!!!

JJ救波

有

好！

利物浦踢到咁撚樣

lm

咁撚樣都入唔到

文尼我屌你老尾

.

唔撚知 就咁ban 埋去點樣先射唔入

吊 華拉炸咩撚

OK

Ok

挪超cup未 買咗主客

無睇 點唔入

小兒麻痹

屌你老母炸乜

第一下唔岩位 射唔到

華拉炸咗
特魯瓦比人屌撚到

文尼推多咗一步

暈撚咗

hea 踢 冇角等 12m 啦

上呀daddy

基達好想輸喎

拎落黎果下已經嗌左搞撚掂

10.5 細1000

啲黑鬼真係冇腦

me

2.5/3b

9.5b 利晉

ok

10c未

ok 我vrs輸到針

阿狗後防快爆炸

入未

利記可以絕殺嗎．．．．

1

圖魯茲對家嗰種易

不如比多幾角啦

無問題 準備入

基達對面隊架？

絕殺未？

大衛雷斯快烏龍

完場就done deal

十二碼有既話買阿狗晉

和波不如輸埋佢

一路起唔到機 20k了

又馬會

上呀daddy 絕殺呀

點半有冇古惑

和波不如唔好踢

圖盧茨

阿個左閘依下吹個危險犯規啦

害人既

圖魯茲由法甲一直連輸到而家

三叉戟是旦揾條友比多粒我

尼奧特半主未

應該無了 等射12m

2.5b@1.48

屌你老尾三叉戟食屎斷腳喇

上呀!!!! Daddy 係時候啦

頂到完場

阿記唔入 都要頂實

咩晉

邊隊會晉級

阿

猁

阿喇

利狗輸撚埋佢

信艾利臣了

猁勝出支持區

第一格角大都死

master sir咩晉

贏夠未

3串1差利角大

連續第8年角細

9189 角球大細 角球大細 星期六 35 阿仙奴 (主) 對 利物浦 (客)
大 [9.5 個] @ 2.22
大 [10.5 個] @ 4.90 $10 $ 20.00
9186 下一隊入球 下一隊入球 (第3球)
星期六 35
阿仙奴 (主) 對 利物浦 (客)
主 @ 7.20
客 @ 3.15 $10 $ 20.00

痴撚線贏一口都咁撚難

主12m

8.5s頂到瀨屎

頭先爆咗陣c嚇得我

角細水泥gel

球証買撚晒角細 玩西咩

痴線 又冰20分鐘

阿妓12m

阿妓下盤輕鬆到

上半場嚇撚死3分鐘4角

兩邊都有得射

Kimochi Paris 入波啦

直接12M

阿晉

垃圾文尼兩球單刀射走上盤

12碼 7b

乞錢起g都幾難

死黑鬼

哭能左

買阿仙奴射12碼算

利冠係咁落

主12碼

猁冠100%

利狗輸埋佢

12碼贏撚硬咁

猁冠 快買

阿仙奴

睇下邊個射先

再買

Sudden death有3.25外國手足搵錢就係咁易

智假大波啡格
細波了

主12m 高水派錢

荷乙又秒goal半細

馬天尼斯肯依個場踢有D運

都係事後飛好，比料比連登巴打輸多過贏

利跌撚低

到

跌撚低都岩既，跣腳

12m

華拉追和未

好撚串

利missed

嘩屌

利miss

昂高個頭望住你射

好大力喎射得

炒！

利狗88

我屌你老母

屌 搵個岩岩落黎既新仔射 on9高普

阿 go go go

猁笑到

NIGGA ON99

見利冠個水係咁跌 岩岩嚇死

鍾仔：比機會佢入波

垃圾猁垃圾猁 柒到彈起

阿狗你醒醒定定 我2.33入左

日本仔準備miss 收工

利狗88 利狗88

英格蘭社區盾
冠軍
1 阿仙奴@1.31

$ 10,000.00

英超冠軍

輸

1皮野巴打阿妓冠軍 就係咁易

輸啦 臭利狗

又黎

雷斯第4個

陳生

補住利狗又贏了

阿狗misss

比番冠軍人啦 垃圾利

屌你華拉 特魯瓦

派未

阿狗快d輸

艾利臣救12m 真係垃圾賤種爛泥

4:3 搞掂

大7

羊仔 最後一個

艾利臣正垃圾

唔得了 要出絕招 全格派錢

奧巴笑了

優越輸錢叫爆區

oppa 了結佢

阿手足半了

真 路都捉唔到 廢閪

我！中！

100%失球

補唔切6倍利記...

阿仙奴 羊仔

搞掂

優越

Ko

阿盤
和波
冠軍

垃圾利 屌你

仆街,
又比阿狗拎

出左咩

阿狗贏盤 贏晉 正氣

阿冠

Brewster 屌你老母 nigga

布斯達好球

阿森納

夠食早餐

信死利狗慘死

仆街我個3倍利晉

阿迪達武肺is a joke

兩點半點買好

Brewster垃撚圾

利狗季前必閪

羅達

垃圾利斷我6串1

若要生活好

我了

派？

頭場英起買列斯聯算

星期六 38
咸美頓(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
入球大細
細[3.5]@2.22

$ 15,000.00

都唔撚知利物浦點樣攞冠軍
踢撚到成舊屎咁
禁咗人哋90分鐘
得個一兩球中龍

陳優越！

無錢先黎出 有錢就貼真....

法乙半細easy

真飛呢

最尾仲要慢慢黎

羊羊最尾同鏡頭講Wakanda forever

利.?

死利狗落後唔撚刷角 係咁回後

平時一落後 例刷爆

半場買阿狗奪冠都收錢

咸美頓有冇咁撚廢

高普12m搵撚哂d後備幼幼黎射做乜9
射失件nigga後備落場波都無掂

， 你新來㗎，我洗撚貼假飛

果一球仲要係南野拓柒入 笑死

威啦陳仔

你老婆知唔知你咁叻

上場對薩爾斯堡入左兩球啊嘛

格流想半2全2

華拉追和未 屌你

唔知以為佢哋贏緊幾球

呢個真 問黎都柒

流浪你刷唔刷呀
快77777

係呀

係咪派？

屌你老母 又燈

巴打好大隻

睇個username 都知唔派

快呀！！！！！

華拉追和得唔得

哥治贏波plz

kimochi真係搞撚笑

利記報數區

根據今朝...格流應該入大波

Gchi

-1800

圖魯果場nba

俄超半大得唔得

你有冇份呀

利狗細波

派我就得

波城唔入波叫乜野波城

就黎半主其他@1000

你老婆有冇份

半場4：2

無人打龍

刷唔刷呀 流浪
唔刷我真係去流浪呀

半場4:2 900倍 痴撚線

幾搞笑

大户中！我了

笑我唔緊要 最緊要班大帝話刷

豪哥

靚連

華拉追和啦

侯格唔入畀人入啦

佢地去流浪了

9億倍都冇用 你買先得

格流又睇住個盤黎踢

華拉blacklist

事後好威威呀CHAN HOI HO

太直接

快
55555
66666
77777

荷乙得一粒？
這是正式錄用的荷乙球員嗎？

屌你老母謝拉特

叫d球員落力d落底刷

高路高路你隊垃圾肯入未

ching不如開爐?

希望流浪贏到3粒

三分鐘一粒冰到而家

流浪刷
流刷刷

大把人開爐，大把人有料，未有我登場機會

2粒終於 -2

布魯日笑話

快666666
777777

你要有時會令我少賺好多

55555

陳優越好波！

6C

0230下盤？

快777777

7C

ya 角大收錢bb

咁睇低自己......
ching你全綠張圖夠你開啦

6.5大易到

場韓職係咪話8c派

半2全10!!!!!!!!!!!!!!!!!

9C

COCOGOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好正氣

好心英超學下人地啦 磨磨下又唔刷

Rc

2黃1紅

999 秒收

客？

我長期綠啦，只係賠率低

秒收錢4連角

主

長期綠都唔開

Hi Simon 👋🏻

365 主入得6.6 狗會有成9.X
咁怪

CLS 無啦啦爆我8.5

佢哋個個唔係佢喎

客有無可能入多球

即係開唔出

球證買左角細 人地4連角就比紅牌

話

哇屌 係咪今個weekend第一場半2全2

買對家唔該

高路goal

買足水6.5角大秒收錢

係連登有邊個會認自爆

優越點解唔開爐

我2:30 call優越屙夜尿先

東京綠茵對京都不死鳥 29/08/2020 2 : 0 2 : 0

好似有爐架喎佢 之前好似入過

呢度撚樣太多，唔想益佢哋

優越成日比人串 比人屌 但心態好好

你老婆知唔知你咁自私？

掩耳盜鈴

高路比多球

。。。。。

高路入多粒ok?

屌你老母咩格流真係半2全2

屌法乙個班畜牲

最鍾意信優越
買10蚊10.5大

奧斯唔入畀人入喇

就係開爐佢哋入到，所以我唔開啦，我block哂既，佢哋一世單機挑我，以後無機會見到。你哋都可以block我

快啲手啦

Fc巴黎以後長跟先 有財主入主一定吊打

連你都block埋，平日更少會見到我

格流入多粒先完啦

佢地單機定你單機啊

掩_ _鈴

特魯瓦追和未

Feel到有多粒

喂 陳海豪 你報左警未呀

邊個買左我對家呀

笑到仆街 咁夜都有花生

要入一早入左啦

咁都唔入...................

邊面

格流半二全二？

格流

No.1

未到時辰，吠2聲你就可以入我block爐

格流咁都走到盤

格流3比0 10 1 100

訓先 祝大家贏大錢

Yes

訓啦早抖

俄1-1

以為封緊入波 原來收盤

你今朝咁旺未好

60分鐘揀入球同角球，揀撚左3.5入球大，屌你老母

小小地跟左優越

G碩士有冇水

你想我block埋你禁個制就得，但我又無咩理由block你，你地玩人張相小心賴嘢

狗撚到

分分鐘都買唔到

巴黎加油入多幾球

扮玩人張相 笑死 驚到

1430 有冇水

0230先岩 自膠

支持開爐

科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅
心靈注 蒙彼利埃❌❌
莫斯科9.5s✅✅
雲加想開心✅✅
正手 奧巴入球✅✅
華拉倫加 2.5細❌❌
格流🍷🍷🍷
白蘭恩

10中得7

智甲半大goalllll

智甲奇蹟半大

真係岩岩好45分鐘既攻勢

G蛇 你50%好難捉摸

白蘭恩憑咩開3.5B

白蘭因點買

爽

有2個✅✅係正手尼

下盤230

張相唔係我，不過玩人張相有冇後果我就唔知，好似中間人做，等睇連燈admin做野

有冇尼斯手足

半客230

笑死 up張相會點

似

好撚驚啊 屌你老尾 你老婆知唔知你咁威？

巴黎入多球啦

上場廢到仆街...

我真係諗唔到會有咩問題 咸相都話啊

角球派得快撚到

230半和 一齊贏

即場？

陳生緊張到咁 原本個個真係佢黎

原來

你試下再搞事啊 admin就黎做野

臭斯入多粒半季球迷

為一個麻甩佬？

科根堡❌❌
阿些斯奧❌❌
天狼星fg❌❌
甘岡抵撚死✅✅
基爾馬諾克✅✅
心靈注 蒙彼利埃❌❌
莫斯科9.5s✅✅
雲加想開心✅✅
正手 奧巴入球✅✅
華拉倫加 2.5細❌❌
格流🍷🍷🍷
白蘭恩
屎特拉屎堡

掛住吹水無睇都旺到呢

大家賭波姐 唔洗欺凌人既

又係你？好似上次又係你

？？？

我講佢

你老母場場出

我試過馬會唔俾你即時提款呢？

你up乜9啊陳生

其實睇落都50%羸 你已經冇出水既價值

疫情過左先

所以點解佢係咁贏錢 你地係咁輸錢

奧斯成隊壓上去喇 橫掂都係輸

So far 7成 有2場正手

係大陸？
有排啦

我識幾個賭波贏到幾層樓係手都係心態好好

Waaa

咁幾時到你

其實好多時係字裏行間睇得出 香討個堆贏到上岸 都係差唔多係哩類人

點為之心態好

特魯

有冇史卓同路

當我鳩up完 無需太多人知
繼續吊波喇

有錢賭咪心態好

Norway 半大未

我心太軟

連登高登死係同一樣野 贏得多既大注撚永遠被人屌走
細注個啲就好受追捧 好有趣

咁躝未

所以我上黎都係屌人多

家家有本難念的經
食下快餐都可以，過夜就唔得了

知道大家都餓了

大岩

上面已經有個

屌你以為屎

真

屌 比錢買狗糧？

。。。。

史特拉斯竟然有飛

好似屎....

包得唔好姐

放工就要返屋企

300 > 1600 > 0唔玩了

地盤佬啲中文

0245半大

索察gel
今日六連主盤

marry左

你點煮到咁

你話咩就咩喇

奇姆基讓角派錢

你有冇參加過先？我下場都係靜靜地贏

加咗牛角燒肉汁

岩 靜靜地贏

迪士尼CEO喎 邊係地盤佬

On9人地賣料都唔知 點做人隻狗

賣料事後狗都幫 又畫面唔靚果d fd?

枝野好尾機 點左好食好撚多

地盤佬特別捱得 比人咁jer都忍到

下場買咩

撈飯一流

講得非常好 條友真心jm9

賣料 同 命中 同 黑卡
三者根本無連帶關係

比甲半大

好撚明顯佢係會員黎

而家365 新板唔識響?

電腦有

黑單
而家仲有冇俄妹搵？

無我。。。不過算啦 你用黎sell外賣

半大已死

尼斯受讓派錢？

點解咁講ching

法甲半大可圖

其一，佢賣唔賣料 同我無關 我都無撐 無踩 百貨應百客 市場係有哩條水路 好似啲女賣相咁

其二，我從來唔信單靠賣料而無料既人可以上到黑卡個投注度，起碼佢本身都要有咁上下注碼賭同實力

其三，佢對答的確係係顯示出心態好，正如我成日都話基佬陳心態好好一樣，屌極唔嬲

花字頭！

我無架

門叔都小見左好多 unc 汪汪

出面+0.5高水 重要尼斯近況又好

心態好就關你事 賣料就唔關你事 你藍絲黎？

留埋tme名，不定期開。

比甲入未

高路12m

挪超半大針針

講完唔再回應 講得太多 廢事比人話我係佢打手

睇到有人刷真係好笑
事後狗真係行埋邊啦大佬
仲扮心態好
明明平時比人屌到過街老鼠咁
今日出黎扮大袋

高佬高佬唔買大真係唔話識賭波

你好撚明顯係啦 當人on9嫁咩

其實你係咪苦主

哩個波post 8成都藍絲黎架喇 係我眼中定義

係喎 個條四季jm9

你弱撚智？

Block晒d人咪心態好囉

咁都拉到黃藍事
你平時出街食野唔好食係咪就藍

利申 食花生問句

無人買半大

你up乜撚野？

1:尼斯 9.5b

第一場就4粒

屌你老母 即場無角賭

上年 哩到咪一樣日日波照賭 工照返 馬照跑 仲有堆友話馬會關左入唔到錢tim

仲諗住跟...

狗會

2.5b

半大死哂屌

跟左五皮角細

正手定反手

咁返工賭波 同黃藍冇乜關係
我都想做全職抗爭師

白蘭恩果場真係伏黎

正手

唔係

白1:0

白蘭1:0
快手整多球半大~~~~

多謝手足！

所以我都唔想講 佢自己無喇喇拉去藍黃講 一提就興

十二碼贏撚左 主客和 竟然無錢收

Gun gun先

Can nice be nice?

nice咩色衫

俾場半大好無

薯條你今日贏緊定輸緊

白果場有無機

Coco咪俾左囉

屎特0:1尼斯

白2:0

你話仆街唔仆街？

真係叫打和 跟左2注關公半大 追返日職d角細...

又你日本仔守龍

比甲

難

半場13射入1球

尼斯半大快

比甲射都唔射

係咪神船？ 定前鋒！

唔識賭了

goooal 半大 1:1

1:1

黑巴你個爐呢

聽日先數 今晚d波望見都唔開胃

齊收

史卓加cup埋

屌 比甲

奧蘭多 高水到咁

朝早墨超3注角小同神船7.5s 臨尾爆左一隻

轉埋平半

尼屎大波針

AZ真係好廢

美職主落到贏硬咁

跟 買主

再追330半大

nac半大
回歸了 爽

330買咩

Nice 又想點
成隊係咁食牌
又想出戰神卡牙? 又咁老土?

阿特撚大超重心半大角細

黃牌-2.5/3

屌你咩尼斯4yc ?

cls d foul
爭住出場咁

認同

贏撚夠未

同路齊贏

買咗荷乙半場主其他 有冇機

知錯

主其他nac

奧撚多回撚到

尼斯入未

尼斯12碼

GoGoGoGoGo

尼斯goalllllll

尼斯gooooooooooal

法甲買左主要驗腦了

First goalllllllll

same road

主隊

尼斯全場1.5b

追唔追尼斯ng

呢個賠率唔似cup到

不了 fg 2.4都夠和味

識收手

尼cccccccc

美職搞咩

3:50 開

美職開波未

全靠正氣北九引領我由master g既魔掌逃出

MasterG今日中好多

唔刷撚有半大

屌。你老母。黃牌多撚過角。訓算

尼斯下半場唔撚紅我賣身
on9裁判咁撚鍾意派牌去做荷官啦傻系

So far 2注炒曬

買左咩

買左美職無啦啦推遲

白蘭恩比次機會

又BLM?

客遲早紅

主要jump

美職半大

白難恩
史特拉屎
阿特難大

可唔可以客勝

全部我對家

白蘭恩下半無攻過

阿特 大船？

對左白同啊 要針了

白蘭俾人入啦屌

2:1比我地收半

唔入輸撚埋佢啦屌

阿特禁屌 針

補個2.5s算 垃圾白蘭

阿特差啲頂入

G持

如果史卓入你會唔會去ifc

阿特刷角

國體1-0

...

今日好撚黑 補返個nice主勝瞓覺算

奧蘭 波都搶唔到 針定卜

奧蘭goal

入左

輕鬆到

炸左

原來我深夜最準

阿特 針

奧蘭呢球炸啲乜

跟你

無炸喎

有炸到咩

侯格冇跟？

肥kong 叫糊

你又贏

無睇到 可能miss左

有炸咩

睇直播開撚埋波都仲寫0比0 宜家改返

國際，奧撚

波都開埋 炸你媽西

冇炸 係直播On9冇影到有冇開左波

白蘭恩❌❌
尼斯❌❌
奧蘭多❌❌

半大上

8串1斷2關
4串1斷科閪堡
中返條得唔得

你次次出水 我都祝中

薯條對唔住 好似害左你

撚大反cup

垃圾白蘭

肥kong好撚準

屌白蘭恩入波未

我都準

反手黎講 係

唔好咁開心
半場都未完

白蘭恩補幾

白蘭唔入就比人入啦屌

4

美職啲波又幾好睇

尼斯 想gel了

好撚練心

屌 半大好無

有無絕殺啊

支持

頂住頂住頂住

巴甲半大未

美職半大未

斯特拉斯堡 入波未
我條3穿1 無喇

4000受平半尼斯 補唔補飛好？

而家0:2咪補少少主w囉

no need 最多和

1-2先再補 唔洗補住

尼斯2.5b有無機會

亞特半場追和未

美職半大有無機

因為我諗戰神卡就快出黎

點算 今日賓周仔中咁多 買佢對家買到想跳樓

- 神戶勝利船盤 [0] ✅✅
- 名古屋鯨魚盤 [0] ❇️❇️
- 川崎前鋒盤 [-1.5/-2] ✅✅
- 水原藍翼盤 [0/-0.5] ✅✅
- 華堡盤 [0] ✅✅
- 奧斯達辛斯盤 [0] ✅✅
- 咸美頓盤 [+2/+2.5] ❇️✅
- 奇姆基盤 [0/-0.5] ❇️❌
- 史卓加斯特盤 [+0.5/+1] ✅✅
- 尼斯盤 [0/+0.5]
- 奧蘭多城盤 [0]

尾3對曬

其實似你問題
個個都唔知你買咩都買中你對家

屌 美職入未

我有出

咁可能佢跟住你對家出

美 -6c

70分鐘3c

又買錯

全格

巴甲都半大 美職跟下啦

我買埋華盛頓聯 算

跟到

0-2!

2 0

跟Master 對家好過度波

收返5雞野先

半細 Goallllll

奧撚，國際減左注先黎中

角細Gel硬

跟樓上啦
好多綠tick

體育會連贏幾多場盤？

半大cashed

我條3穿1
斯特拉斯堡
奧蘭多城
國際體育會
想死

咁就想死
我死左十世
斷一經常

阿特反cap未

你條8x1

阿特cup

比我收埋條阿特

阿特已miss左好多機會 我屌
我落場踢已入

唔緊要啦 你日日贏 當贏少啲

阿特可以收收皮了

跟Master 冇窮人

我又想跟kong哥羸 有無link

想要咩link
唔開爐 唔賣料

又要戒賭

馬會救我一命 好彩無即場角

尼斯入多球

保地花膠咁都入

美假係休息時間講掂數
下半阿特反cap了

g chi

炸得靚

笑左

會唔會半8全8

希望 跟左上面角細 想4

尼斯2球串nac 4.5

屌nac買半場主其他冇買全場懷疑自己弱智

輕鬆

仲有冇？

有冇人賭左亞7撚大

7:30美職全半大有無同路

叫親阿特一律唔買 全部都閪 無一例外

阿特d角開得好閪

如果65鐘前阿特都唔入就家入了

阿特蘭大個10號廢撚到

開角都係呢個柒頭

蘭尼來了

換走個十號柒頭啦

難啲喎 換隔離隊

個10號打假波咁款，d波吓吓都係佢度斷

朝早玩唔玩

買咗總入球2 見到係咁炸好舒服

邊場

保地花高

買左奧城no goal好緊張

我買反cup 同和本身睇好3.5b

boom

阿特gooooooal

3.5s 好撚難頂

是但一隊入多球thx

阿特追和

準備嚟料

屌

奧蘭多城 盤 gel了

Goal 3.5b

2.5/3B 搞掂

1-3 ?

無啦 1-2完場 no goal水位咁低唔買

點解阿特可以廢到咁

輸埋哂啲低b波

又係個10號

自膠

不過補得耐 lm睇3比3

屌 買撚左客3

奧蘭

依家第一個柒頭係咪收咗皮 好撚多都冇撚咗

哥甘保俾多球我

嘩12啦屌

Luis nani

碼

禁區踩頭

國體會頂住個全格

屌你老母禁區踩頭都冇12碼

邊隊

肥kong 跟左你今日出個三場

阿特比人踩

智甲客12

候治12m

花高入返粒俾我驗腦ok?

正 哥甘保整多球全格

今日出左7場
輸左場科閪堡
不過單頭買都執到笑 全高水穿盤

好勁

癲到

幾時教我賭波

仲有無

朝早波想繼續跟了！

有冇人知馬會轉數幾時開？

睇下會唔會轉盤再出

推晒落去

唔推啦
小注過關算
始終好多野控制唔到
日本仔買中紅牌果兩場

好揼春 跟你三關 斷左自己個關

在線等！

同樣在線等 ！

有無手足有巴甲link

好勁
今日d平半高水開出晒咁濟
下盤輸到仆街

平時啲下盤鳩買都贏

有心水？

波po無人

早！

彭美1.69又死

炸未

無啦 應該和波半格